分手之後你回憶起ex嘅多數係甜蜜野定仆街野？

甜蜜野
仆街野

睇時間啦 耐左會唔記得仆街野

唔會諗返 甚至連佢係點嘅一個人都開始唔記得

會記得分手果下佢點對我

我拍過幾個 得一個會諗甜蜜野

諗起扑野

同佢扑野既野

Why not both ? 有幾開心就有幾痛⋯⋯痛個陣又覺得其實開心過，愛恨交雜啦⋯⋯
Btw please MTFO

下下 給禾易悲灣淺shape

Why not both?
不過好似仆街野多

扑野多

有啲太平淡 自然會唔記得咗

呢個真

一開頭係甜蜜野，之後係Sad 野，嚟到而家係又變返做甜蜜野